{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E600361",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라올레(켄싱턴제주호텔)"
    },
    "text": "「ラオレ（ケンジントン済州ホテル）\\n\n済州西帰浦市セクダル洞2785\\n\nホテルビュッフェ、07:00~10:00詳細を見る、年中無休、130席/部屋:4つ、80種類以上の世界の料理を味わう味覚旅行 - ワールドクイジンビュッフェ''ラオレ''洋食から和食、中華、ウェルビーイングデトックスメニューまで、多彩に味わえるビュッフェレストラン'ラオレ'には、済州特産の珍味を楽しむことができるRAWバー。その場で披露するシェフのライブステーション。済州で獲れたての新鮮な海産物で楽しむジャイアントシーフードコーナーが用意されています。 快適なホールだけでなく、4つのプライベートな場所を備えており、各種小規模の集まりにも最適です。 どれも見逃せない世界料理の競演が繰り広げられる場所 - ワールドクイジーンビュッフェラオレです。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオレはどこにありますか？",
            "answer": "ラオレ（ケンジントン済州ホテル）は済州西帰浦市セクダル洞2785にあります。"
        },
        {
            "question": "ラオレの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラオレの営業時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラオレは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ラオレは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラオレの席の数は何席ありますか？",
            "answer": "ラオレには130席あります。"
        },
        {
            "question": "ラオレには何部屋ありますか？",
            "answer": "ラオレには4つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ラオレでは何種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "ラオレでは80種類以上の世界の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラオレでは何を楽しむことができるRAWバーがありますか？",
            "answer": "ラオレでは済州特産の珍味を楽しむことができるRAWバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラオレにはどのようなコーナーがありますか？",
            "answer": "ラオレには洋食から和食、中華、ウェルビーイングデトックスメニューまで多彩なコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラオレにはプライベートな場所がありますか？",
            "answer": "ラオレには4つのプライベートな場所があります。"
        },
        {
            "question": "ラオレはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ラオレでは世界料理の競演が繰り広げられ、洋食から和食、中華、ウェルビーイングデトックスメニューまで様々な料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 363
    }
}